波士頓動力公司被公認為是類動物機器人領域的先驅。 波士頓動力公司為其機器狗Spot增加了一個“手臂”，達文·布朗，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 在現代汽車被收購後，波士頓動力公司的首席執行官與家居用品製造商Iris Ohyama討論了機器人先鋒軟銀未來的團隊，以建立新的機器人企業 
 從那以後，沃爾一直是修剪技術的先驅，在1967年創造了第一個無線充電剪頭髮器，在1975年創造了第一個無線鬍子和鬍子修剪器，在2001年創造了第一個吸塵消費剃鬚器。 最好的鬍鬚修剪師:輕鬆地塑造你的面部頭髮|Carsen Joenk | 2021年1月19日|大眾科學 
 此外，在未來，正如BioNTech和Moderna所開創的那樣，mRNA可能被用於對抗癌症。 mRNA技術為我們提供了第一批COVID-19疫苗。 它也可能顛覆製藥業沃爾特·艾薩克森| 2021年1月11日 
 這些特徵正是搜尋地外文明計劃的科學家們自60年前天文學家弗蘭克·德雷克(Frank Drake)首次啟動這項開創性計劃以來一直在尋找的那種屬性。 SETI:新信號刺激外星獵人-這是我們如何發現它是否真實的方法 
 彼得·克里斯托弗森(Peter Christopherson)躍上了舞臺，成為工業音樂流派的先驅。 搖滾黃金時代專輯封面|Ted Gioia | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 他的曾祖父大衛·耶林(David Yellin)是一位傑出的猶太復國主義學者和以色列先驅。 在聖地的Trans:“杏仁糖花”，Tal Kallai，以及以色列LGBT禁忌的打破|Itay Hod | 2014年11月4日|DAILY BEAST 
 第一個到達河岸支流的拓荒者，也就是現在堪薩斯城閃閃發光的地方，其實他自己也在逃。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 卡弗是農業和工業的先驅——在很多方面都是如此。 2014年10月17日，每日野獸 
 當他去世時，另一位農業先驅剛剛開始將研究應用到食品生產中。 2014年10月17日，每日野獸 
 哈莫在提到殖民地早期的菸草種植時說，約翰·羅爾夫是菸草種植的先驅。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 美國西南部傑出的拓荒者塞繆爾·戴爾在密西西比州的勞德代爾縣去世。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 羅斯福還是在這裡使用電動氣動裝置的先驅。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 他的高壓蒸汽機是運動及其廣泛傳播的文明的先驅。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 這就是一個利用潛艇作為商業載體的先驅企業的故事。 知識的神奇之書|各種各樣